唔講咁多，牙朗好波

迷朗了